(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (117)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)[b]粉紅色世界

lm

訓醒

LM

留名食花生

想r飯腳。。。

我同你？

珍妮呢

我傾向 +2/-無限 (成年就得)

料料料

法國越嚟越多d撚樣寫not a top
btm就btm啦 遮遮掩掩

*聽下你放負

新人lm

係

打牌做乜唔預我

我要呀 我要呀

我廢

咁你要俾下學費喇喎

今晚等你打機

星期日上個水

係
好耐冇上嚟

下你都係架？

你媽死

大家都係屋企食
九龍城街市多人到痴左線

呢個人格係

講嘢都好有創意台風格

不了

個度又冇人去捉犯咗限聚令

走西

創意台人格今日無出嚟

其實都仲好多人出街

原來咁多人鍾意食芫荽

真係仲未食到
個次去日本 啲朋友叫芫荽炸雞翼
嘩食到我好辛苦

臭茜

咁我係咪要落地獄

係以前中學好中意睇
但之後嚟嚟去去都係咁 unfollowed

鍾意食唐ho!!勁好食
個時去名古屋試下名古屋名物
一口氣叫左50隻 太多

3個人share 食唔晒
拎咗個外賣盒

茼蒿西芹都中意

兩樣都唔鍾意

你中意食西

係真係唯獨芫荽ok

真

似天空清澈的我

me?

@波波

又有咩唔滿意啊.....

原來係咁

嗨嗨

最鐘意西蘭花

唔係
同意你好似天空咁清澈

見證住個大陸人差啲車死

甜心水清貓寶貝💕

料料

可以改名

想做你鬚刨。。。
天天親吻你的小鬚根。。。

流心忌廉貓

唔改
宜家改唔返emoji名

如果啱傾真係變朋友

外大站

佢地都唔韓文嘅

點？

靚仔寫字都靚啲

無

係
食lunch都一齊食黃店

茶茶

。。。。。。。。。

唔係呢個po嘅人？

好煩呀你

Agger
27-30頭好正

點呀

要冇老態先得
有嘅就不了

有啲輕熟帶啲男人味好正

料巴一家好正

好熟咩歌嚟

Serrini都唔識？

諗唔起個歌名突然間

食飽飽就好想瞓覺覺

之前好似睇過 想再睇

？？？
您啱啱先reply完我咋喎

自己一個食咩好
10分題

推太快

少遠 but ok

米線

附近有咩選擇

我有時會睇啲地鐵片

你扮佢拍返條

講得出嘅都有

嘩屌好撚正
快點
強
姦
我

快快快！！！！！！！！

間唔中睇下

：Please mind the gap 嘟嘟嘟嘟

見到啲樓梯都幾長
利申冇去過首爾

米古月JM9

我死魚1

。。。

唔核突啦

為了您。。。。。
我可以。。。。。

死魚1

所長勁gay

虎毒不吃兒🙏🙏🙏

100%
典型熊仔樣

覺哥

想兄弟丼。。。。。。

加速師

無啦啦眼角損咗
我個靚仔樣

我都想
有冇外賣

可以 死廢青毒撚

？？？？？？？
我ok

一齊打機++

是但啦🙏
靚仔嘅話點都靚仔

+++++++

排隊啦

唔係23號先有咩

幫細佬擋哂啲仔

買咩？

直接去食佢細佬啦

有氣質嘅jaii仔真係可遇不可求🥺🥺🥺🥺🥺

食到細佬嘅話就ok
其他嘢唔重要🙏🙏🙏

大家會點定義有氣質？

佢同trivago恐同🚬

你捨得？

濕塞dee

subsidy

佢上咗棉褲哥哥到解釋

氣場 行為舉止 談吐

10/10

我mk格 不了

牙貓高汁

收皮啦你

冇幽默感嘅你好可憐🙏🙏🙏🙏

見到細佬個條係咩感覺

終於肯認？

不過冇見到genki嘅又不能作準
有啲人扯同軟係差唔多大

我唔中意咁多鬚
劉俊謙

我鍾意will or

莫竣名？

。。。。

雷珍妮話似你

感覺你係文青氣質仔 又高

麻甩gay嘅話好撚正

你仲靚仔

？？？？？？？？？
邊個地
你點知的

冇得入戲院睇好可惜

告解 懺悔

裁判官平時坐開邊個庭
係咪人地個後庭

兩日冇沖涼....

你呢啲唔是麻甩

臭雞

想呃返黎。。。

呃蝦條？

佢真係好仁

喺淫審處佢係受審嗰個啫

感覺

有follow樓主好正

S

真
光一般嘅男人

睇字都想食了

成個男神光環係個頭到

好羨慕牙賽 想做牙賽

唔洗變啦

濕咗未

你真係好閪....

怕痛啊嘛

respect

當打針🚬

唔敢

工建辭🙏

之後問題就會一籮籮咁出現
今日睇咗個無性婚姻post
好撚sad

jolibee定Tam's express好

Me